幫手推！ 將共產黨列為世界恐怖組織名單！

幫手簽 將共產黨列為恐怖組織!

仲爭簽名三萬個 順便幫手推埋

推

核彈都推爆

push

P牌回覆也是推的一部分
You Know?

pushnot ff

721

仲有20000個簽名 加油